依家對所有關於政治同大陸既事都係得一個睇法

是但啦，反正都改變唔倒，

藍絲話泛民阻著晒真係講得岩的，

次次都籌款鳩做，

有泛民重衰過無

香港根本無得救
救左都只係益班蝗
唔撚救lu

我都係

心諗：冇用嫁

泛民 = 籌款、遊行、高叫口號、海闊天空

每次話要阻止乜乜乜結果都係阻止唔倒，

然後又集會話係香港最黑暗既一天，

俾d掌聲自己然後和平散去。

次次都係等個議案通過先黎搞籌款會

泛民係鳩做
本土又抵撚死

樓主係五毛